條女無左LU

俾人食咗？

練左無敵風火輪未

招積俾人拮屎忽

練左 都溝唔返

比我罵走左

好爽

招積喺入面好多老公仔所以被條女嫌棄

睇你開post叫春都幾過癮

Lihkg應該要有收費功能
收你班係到笑到咁大聲既仆街仔錢

應該財源滾滾

sorry咯 快你一步 唔緊要啦 可以執我二手

斷水流大師兄呀

唔緊要 你仲有頂帽

雞

ATM

咁咪好
唔洗再送名牌